{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_008147",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42021&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "부산 미호재부산역점펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。 未成年者は保護者と一緒に中学生以上から予約可能で、ペットは許可されません。 火災の危険がある物品は使用できず、退室時に分別収集をお願いします。 宿泊施設内の物品破損および毀損時に弁償しなければならず、宿泊施設の内部は絶対禁煙です。 近くの客室に他のゲストがいますので、静かにお過ごしください。 宿泊施設は静かなゲストハウスで予約する方は宿泊施設のルールをしっかり守ってください。 基本人数を超える場合は追加費用が発生し、予約及びご利用の際の注意事項をよく熟知してください。 リアルタイム予約により重複予約が発生することがあり、ご利用不可案内の際には手数料が発生しますのでご注意ください。 予約変更の際は、カスタマーセンターに連絡し、規定に従って変更可能かどうかを確認してください。 キャンセル料は割引適用前の通常価格に基づいて策定され、追加人数料金は当日現地にて決済されることがあります。 入室時の最大人数の超過は不可能であり、チェックイン/チェックアウト時間は部屋及び日付によって異なる場合があります。 レイトチェックインや付帯施設、アメニティの破損や紛失の際は、該当業者の基準で弁償していただく必要があります。 ペット連れの場合、入室が制限されることもありますし、当日予約後にご利用いただけないこともありますので、事前の確認が必要です。 未成年者のみまたは予約していない場合は入室および払い戻しが不可能であり、使用していない予約件に対する払い戻しはできません。 付帯施設及びアメニティは、業者の状況によって変動する場合があり、業者のイメージは実際とは異なる場合があります。 また、宿泊施設は海水浴場の近くに位置しています。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "未成年者やペットの宿泊は可能ですか？",
            "answer": "未成年者は保護者と一緒に中学生以上から予約可能で、ペットは許可されません。"
        },
        {
            "question": "火災の危険がある物品は使用できますか？",
            "answer": "火災の危険がある物品は使用できず、退室時に分別収集をお願いします。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設内の物品破損や毀損時の対処方法はありますか？",
            "answer": "宿泊施設内の物品破損および毀損時には弁償をお願いしております。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設内は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、宿泊施設の内部は絶対禁煙です。"
        },
        {
            "question": "他のゲストに配慮するためのお願い事はありますか？",
            "answer": "近くの客室に他のゲストがいますので、静かにお過ごしください。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設のルールについて教えてください。",
            "answer": "宿泊施設は静かなゲストハウスで予約する方は宿泊施設のルールをしっかり守ってください。"
        },
        {
            "question": "基本人数を超える場合は追加費用がかかりますか？",
            "answer": "はい、基本人数を超える場合には追加費用が発生します。予約及びご利用の際の注意事項をよく熟知してください。"
        },
        {
            "question": "重複予約が発生した場合の対応はありますか？",
            "answer": "リアルタイム予約により重複予約が発生することがありますので、注意してください。ご利用不可案内の際には手数料が発生します。"
        },
        {
            "question": "予約変更の際はどうすればいいですか？",
            "answer": "予約変更の際は、カスタマーセンターに連絡し、規定に従って変更可能かどうかを確認してください。"
        },
        {
            "question": "キャンセル料や追加人数料金について教えてください。",
            "answer": "キャンセル料は割引適用前の通常価格に基づいて策定され、追加人数料金は当日現地にて決済されることがあります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超えて宿泊することはできますか？",
            "answer": "入室時の最大人数の超過は不可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックインやチェックアウトの時間は部屋によって異なりますか？",
            "answer": "はい、部屋や日付によってチェックイン/チェックアウト時間は異なる場合があります。"
        },
        {
            "question": "付帯施設やアメニティの破損や紛失時の対処方法はありますか？",
            "answer": "レイトチェックインや付帯施設、アメニティの破損や紛失の際は、該当業者の基準で弁償していただく必要があります。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊できますか？",
            "answer": "ペット連れの場合、入室が制限されることもありますし、当日予約後にご利用いただけないこともありますので、事前の確認が必要です。"
        },
        {
            "question": "未成年者のみや予約していない場合は宿泊できますか？",
            "answer": "未成年者のみまたは予約していない場合は入室および払い戻しが不可能であり、使用していない予約件に対する払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "付帯施設やアメニティはどのように変動しますか？",
            "answer": "付帯施設及びアメニティは、業者の状況によって変動する場合があり、業者のイメージは実際とは異なる場合があります。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の周辺には何がありますか？",
            "answer": "宿泊施設は海水浴場の近くに位置しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 545,
        "QA": 831
    }
}